岩岩去何文田坐小巴成車廢老

係度話 暑假搵野搞，收錢出黎搞事
如果係外國已經比人打死左
阻住搵食，仲話黑警好慘

香港一日有呢班廢老，就要行焦土政策

全部同我入黎！教你下一步點做